好大隻羅生門 睇嚟奧海城想話畀人聽冇報警

//據知情人士話，事發路邊不是奧海城三期範圍，奧海城保安無報警。

有其他目擊人士透露，有一個女士路過向著裝物資的人士影相，被那些人制止，雙方發生口角，女士的丈夫報警。警方到場就收走物資。//

不過聽日就係元朗，都係集中火力招呼警黑聯盟！

光復香港